大家快d係連儂牆教人裝連登

睇得連登多就自然會有獨立思考，唔會俾人洗腦
光復香港，連登革命

裝完有獨立思考咪正負評跟風

佢地肯睇其實now apple cable已經有哂資訊，睇開cctvb嘅理尻你連登